[超突發！]老尖旗桿支那旗又被掉落海！！！

689，再出多兩球

借post 推

正式宣布今晚連登已淪陷

支持

2000000/50000000 尚餘48支 😎

佢嚮往自由 又要游水去了

國旗滑倒了

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

建議］ p牌正負評顯示

當梁生提款機，刷錢

689大把錢
唔怕冇地方洗啦

支那旗會唔會毒死啲魚

"UGL一日未執，我洗驚？？？！！！"

快o的通知護旗手跳落海執

大風姐！強烈譴責啲風同枝旗杆唔掂

咁唔小心又跌低比風吹落海呀

光復香港
時代革命

遲早五十次

年青人再次傷害乜乜感情，又踩到人地條底。你地收手吧

下次綁住支水由佢沉落海啦

14億護旗手呢？仲唔拿拿聲去執返